瑞典因難民變為犯罪天堂，一年 257 起爆炸，300 起槍殺

瑞典因難民變為犯罪天堂，一年 257 起爆炸，300 起槍殺

家族黑幫控制城市、幫派火併、槍擊砍人、毆打證人、蔑視警察…這不是1940年代的紐約，也不是1960年代的西西里島。2020年，曾經世界上最安全的國家之一：瑞典，已經淪為了黑手黨的天堂，而一切的「惡果」似乎卻來自於瑞典人自己。

⋯⋯

左膠最想見到嘅「世界大同」

咁原本數據係幾多

根本唔應該接納任何難民

香港難民呢

一樣，不過行業會改改

到時變28K賣大量白人少女去做

起你老母, 用宗字得唔得

外國人寧願要香港人難民都唔想中東難民
成堆冇錢又唔做野 生一大堆拎政府補貼

左囿

原來由1980年代瑞典已經收緊難民
而且滲透晒警察 文章話個教師報完案就比人打 果然天下黑警一樣黑
大愛左膠催毁自己國家例子

香港人難民高質好多 做奴隸一流 又有錢 又唔會點犯罪

伊斯蘭

果啲中東蝗蟲唔好講揾份正當職業
分分鐘當地語言都未必學
點樣拎黎比較啊⋯

東南亞班生番算鳩數啦

睇到標題都係想屌呢樣
起你老母臭閪
香港係用宗

屌你老母，唔知幾時開始咁多「起」
明明香港一向用開「宗」、「單」

文化侵略丫嘛, 時間耐左香港就變哂講蝗語

連登都大撚把人係到內地內地啦
跟本連登就係左膠論壇

轉頭班左翼又話係右翼歧視難民搞到咁

content farm

唔係難民問題 係種族問族
有d 人種本身仲係生番黎

點解要到21樓先有人講呢到個係content farm

Content farm 既內容都唔知真假都攞來討論，on9?

清水入面放幾滴污糟水已經好污糟

同Göteborg Stockholm 反而少好多
不過睇2018 個election 好似右派抬頭

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔：台灣都用起，所以唔算蝗語
明明有典故都係用起，你反共反上腦
我繼續用起

芬蘭因難民變為犯罪天堂，一年 257 起爆炸，300 起槍殺
挪威因難民變為犯罪天堂，一年 257 起爆炸，300 起槍殺
又一篇fatfat

係蝗語

起你老母

台灣都用啊
台灣講既一定唔係蝗語
台灣講既一定100%純正中文因為台灣人無俾中共文化入侵過

台灣都有好多蝗民化

姓Khan都知咩料啦

都話唔好用個起字，用廣東話讀好on9

難民呢樣嘢根本唔合理
係就拎佢個國家做殖民地啦
好似以前香港咁
一個國家根本收唔晒啲難民
又搞到本地文化受壓逼

曲線緊
配合一下唔該

「起」字本身容易有歧義
就算古代有用過做量詞
依家根本唔應該再用嚟做量詞
明明有宗、樁、單可以用
唔明用國語／普通話嘅人點解咁死板一定要用「起」

又打飛機
除左左膠無外國人想要難民

一起強姦案

明明又唔係隻字難打, 又唔係成日用
點會用到個起字

抵死啦，死左膠，死多啲仲好，仆街

係malmo 住過下
間唔中都話有槍擊案
瑞典第3大城市成個中東城市咁
最多鋪頭賣falafel

得罪維京人

香港難民好好多，隔山買牛水魚多

波蘭醒目
見唔對路即刻取消

連改數字都懶

連登仔好搞笑一方面笑鳩鬼佬左膠大愛另一方面又不停話要移民如果唔大愛佢哋邊有資格移民英國經濟好好想要一堆低技術低資金港人爭飯食 d 鬼唔大愛德國點解要庇護d 手足有著數？

咁香港人高質過中東人好多囉
收正常移民緊係無問題 收垃圾緊係笑鳩你

送曬班左膠比難民享用就岩
口講世界大同但永遠受害既係其他人

果時新聞唔係話瑞典唔肯收難民, 定記錯地方

起??????

班文盲連量詞都未識用唔好寫新聞啦 教壞晒下一代

收香港難民好過啦

所以Forsen都移民都西班牙

其實係點解會用 "起" ? 你話其他 蝗字 都仲明, 呢個直頭唔明 .

同個 "起" 字有乜嘢關係 ?

會唔會有好多瑞典妹已經被人姦咗？

好似大陸小粉紅 我一定高質過人 中國係最好

你覺得香港人嘅平均教育水平會差過戰爭難民？
香港人會好似中東穆斯林噉恐襲？
香港人同外國人嘅文化衝突會大過中東戰爭難民？

你真係傻撚咗

撚

係因為左膠先無人想要難民。啲左膠搞到自己國家好似公廁咁任入啲社會問題唔解決，又唔俾你要求啲難民去服從當地文化法律，客大過主人，先搞到難民咁討厭。

古代「起」字可以當量詞用
形容事件數量
但後來已經改用「宗」、「樁」
避免歧義
以前台灣都用「樁」
近年好似係跟支國用「起」

無左膠直接拒收難民啦，根本唔會引生問題
接收難民除左洗錢同引起社會問題仲有乜好處？

其實唔原全賴得曬難民 一碌鳩打 一船人係唔係應該睇下自己 治安 有乜嘢漏洞，唔 應該斬腳趾避沙蟲， 擔起咗接受難民呢個責任就要從各方面進步同配合

有日香港光復咗，一定要實行世界上最強嘅保護主義

首先 英國係法治國家
其次 英國要屢行係BNO關係上既法律責任

支穆黑猶
毀滅地球
四大天王
缺一不可

你清左班支那豬同蝻先啦
成堆垃圾人口

係
收難民係人道既做法
都真係有啲人真心想洗心革面
但
食得咸魚就要抵得渴，要解決呢啲必然發生既後果. 因為政治正確而唔正視問題，係殘忍

結果都係同英國人爭飯食，英國自己失業率都好高仲要運班本身無資格申請專業移民嘅人過去你搵香港人同中東難民比香港人係好好多不過都係個句 - 爭飯食，d 職位留返比自己bc 唔好？
你問下d 英國名牌大學bachelor master 畢業嘅人一般都好難申請到working visa 因為本身英國對移民要求都好高，而家一下子降低個門檻去到大半香港人（包括公屋藍絲廢老）都qualify 對英國無咩好處。唔好再ff 香港人好特別，英國vote 咗脫歐一大理由就係想保護自己唔好咁多移民過去，如果真係好多香港人過去嘅話本地無工開嘅英國人肯定會唔滿意，而家未出聲係仲歐豬mode 緊d 問題未浮面